(突發)放孔明燈祝福香港 香港獨立

香港獨立
專登揀咗個藍色孔明燈 藍色代表工作 事業
希望我地抗爭工作事業上可以成功 天佑香港
香港加油

好多謝幫我放果位台灣哥哥仔 專登幫我噴多咗野 話可以飛耐少少
仲有果位係孔明燈上寫香港加油同香港獨立嘅中學妹妹 好多謝你 俾我見到識咩叫相由心生 你真係好靚 希望你心想事成

多謝

想要個位女仔圖

721 齊上街

721